［高汁］有手足作左首Hong Kong’s bleeding

咁好聽唔係唔支持呀？

The city is burnin’, people hurting,
Office gates locked shut.
Streets are blocked and stations raided,
Tension then erupts.
Everybody's bleeding, no way for healing,
The city we all call home
Marching in their sleep and
Pickin' up bricks
Now the young don't feel alone.

Friends in the protest shout 'join me'
The lost and abused can't help themselves
But then it all gets overwhelming,
The herd and the chants won't dial it back cause'
Riots and the beating,
It will plague our home.
No side is really winning,
What is left of hope?

Inside, the city shine fades away,
Eyes of the world only see one page,
Face masks against tear gas and rain,
Evidence proves both sides are dirty.

Who can really take all the blame and the shame?
Lies of the flag and illusions of the states,
Pulling all the strings
In the shadows
Pushing front lines, throwing bottles.

I voice out, and all the heats on me
I pull out, the posters stick on me
Demands, that they will never meet
Let'em wait and make'em bleed.

Society dismantled,
The kids be mental,
How will they go on, faces locked on.
Hatin' the popo, sprayin' for hope
Payin’ the demons,
How will we get along?

The colours in the city are fighting,
The hurt and the used can't help themselves
But then it all gets a little crazy,
The ones on the fence come crashing down,
While everything is burning,
We’ll always call it home.
The city feels empty,
Time to rest Hong Kong.

同場加映：
Manatsu no Kajitsu 真夏の果実 [Southern All Stars] acoustic cover

紅蓮華 (Gurenge) - LiSA『鬼滅の刃』DEMON SLAYER OP

Pish

好聽 但冇字幕既